［求解夢］夢見馬路大擠塞，係咩意思

頭先發夢夢見：
凌晨時份，好多小朋友喺Y城各個主要幹道路面倒食用油
天光之後，全城擠塞
好恐怖，係咪我份新工太大壓力？

［本報訊］石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

搵到新聞報導，幫唔幫到我解夢

心急人上

help

連登有冇周公？求救

pish

係咪應該辭職？

我好鍾意落油煮飯，關唔關事？

個人而家有啲思覺失調

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

啲油代表啲咩？

點解個夢要阻我返工

唔洗怕～預言夢黎,聽日就會成真

好耐無發過啲咁恐怖嘅夢

搞到我眼光光，進天光

望*